收 回 丁 權 解 決 房 屋 問 題

鄉黑最重視係丁權 無左 佢地d地都垃撚垃 焗賣